上星期六日買樓既人

驚西咩

呢幾日都無跌過